有人吞咗我一隻兔仔

是咁的 男朋友有養緊一對兔仔
之前連續俾佢roommate個女朋友炮轟兔仔甩毛
無辦法之下透過facebook將兔仔交咗俾人領養

一個星期都未到 我今日喺facebook見到個領養人放返其中一隻兔仔出嚟求領養
原因話屋企人有嚴重兔毛敏感 但領養時明明講之前養過兔仔

對兔仔由細到大都一齊成長 之前我已經好唔想放出去俾人領養 而家仲要發生件咁嘅事 我可以點做

平胸港女患語癌
甩毛兔仔求領養

推~ 係未我個topic開得唔好

係未平胸港女語癌都無所謂了
最重要係我可以做到啲咩

1999

你去領養返囉

對唔住可能係我問題

總之成件事就係 放咗一對兔仔出去等人領養 有人接完對兔仔之後 轉頭就放一隻出去俾人領養

我真係好唔想對兔仔分開 領養時已經講過要一對養

你男朋友養關佢roommate 條女咩事？

我都想 條友唔覆我msg
仲要淨係放一隻 我要返一對啊

佢同roommate夾租
兔仔喺廳養
一直以來都相安無事

自從佢roommate女朋友搬咗入去之後
嗰個女人就日日炮轟啲兔仔甩毛 俾說話我哋聽

咁叫佢女友死番出去
要搬入黎唔好咁爹

Btw可以同領養個機構講

我都好撚嬲條女
之前已經試過我眼紅曬 坐喺廳
佢問我咩事
我話 男朋友話兔仔甩毛 要送走兩隻兔仔
佢即時回應係 好啊 我都覺得係好事
就轉身入房

多謝絲打意見 但我哋唔係經機構放出去俾人領養的 係單純facebook出post 條友inbox我哋

我可以點做

Inbox佢拎番 自己養

有冇佢電話 屌9佢 之後拎番黎養 再順手block佢

[/quote] Inbox佢拎番 自己養[/quote]

我inbox咗佢 佢已讀不回我
同埋我覺得佢會留另一隻自養 唔會俾返曬2隻我

我無佢電話

點解你自己唔養，睇落你應該唔係同你男友一齊住
你冇屋企？

樓主真心1999,睇唔撚明

我屋企人唔俾養寵物

Inbox佢拎番 自己養[/quote]

我inbox咗佢 佢已讀不回我
同埋我覺得佢會留另一隻自養 唔會俾返曬2隻我 [/quote]

屌佢啦 冇誠信

如果你冇錯
開名，放曬前因後果圖上來
大家會做野

聯絡番佢
拎番2隻兔仔
自己養番 / 再物色好主人

我都有考慮過
但放上嚟之前我係未應該要俾個警告對方？ 例如先inbox講清楚 唔還就連登見咁樣？
另外我亦會擔心俾人屌乜柒都網絡公審

ok網絡公審

我男朋友同我講送咗出去嘅嘢 人哋點處理係人哋嘅自由 我仲應唔應該繼續處理呢件事

呢啲咁嘅垃圾男朋友係未可以唔要

你重撚垃圾要男朋友就人條女

絲打我好無助 我應唔應該繼續處理呢件事

我認我垃圾 對唔住

你又無得養，現任兔主人又唔係你，講到明敏感唔養得，點會keep一隻唔要第二隻，分分鐘另一隻已經死左，佢依家開放領養幫隻兔搵過住好人家，成件事到底關你咩事？

咁起碼有個交代先 如果另一隻喺死咗都要了解原因
而且佢係假敏感 領養前佢講到明之前有養過家兔 唔通以前唔敏感而家先有敏感？

又唔係比人食左，拆開左其實有咩所謂，佢地自己又唔認得的，以後諗清楚先買。

其實佢哋認得對方 之前因爲一隻病咗要分籠養 佢哋一分開就會驚
同埋佢哋係由細已經兩隻一齊養

養之前諗過 養嘅時候佢rm都ok
係佢rm個女朋友一搬入屋就日日講日日俾說話我哋聽

其實講到尾你都係concern一齊大既動物面對分離可能會造成短暫不良反應，但未至於會死，起碼同一胎大既點都有先後次序離世，佢地第日點都會面對分開，然後獨立生活

係假敏感、真正只想養一隻既話，你只能夠寄望佢地各自搵到主人過埋有限既下半世，就算你訴諸法律都無乜用

宜家得翻一隻 你會唔會攞翻?

關你男朋友roommate 條女咩事 咁八婆嘅

我見到個post喎 洗唔洗幫你領養左先

講到自己幾著緊隻兔仔
但又可以因為一個外人比說話你聽就放棄佢地
垃撚圾樓主

ok，網路公審

我都明白你嘅講法
除咗呢樣嘢 我亦都考慮到 呢個人而家咁做 我係未仲可以信任佢 由得佢繼續養另一隻兔仔

其實我最主要都係想佢兩個可以stay一齊

佢搬咗入去住 話兔仔搞到個廳成廳毛

你可以罵我 但最初做決定嘅人唔係我

我一直都堅持留兔仔 間屋亦係大家夾租 有權又養小動物 加上又唔係對兔仔敏感

好可惜係我男朋友單方面做嘅呢個決定

我都以為搵到個好屋企俾兔仔 但估唔到個人會咁估

巴打你係有興趣養定打算幫我留咗先

你送養出去個下已經話知佢黎手就拎去紅燒兔肉啦

兔兔好慘
幾歲呀

1. 你男朋友唔撚係男人黎 我係屋企養兔 同夾租果個com過 佢同意我先養兔嘅 宜家條八婆走上黎也文也武 點解你地唔屌鳩佢老母臭西其實關佢乜撚野事 成件事最撚錯就係呢度 俾人hup撚到上心口都唔覺有問題 出撚曬事就上黎叫春 好心你地啦 咁大個人面對無理控訴就屌鳩番佢轉頭啦 香港靠你地班濕鳩年青人真係死撚緊

2. 你fb俾得人就預左一俾冇回頭 不嬲講彩數 以前聽過d人拎領養倉鼠喂俾蛇食tim啦

3. 你緊張隻兔多過你個垃撚圾冇撚用男朋友 你不如叫佢去死啦

4. mo ga la. 宜家好明顯係佢唔鳩會再理你 亦都唔知佢放一隻出黎 究竟係想養一隻 定其中一隻死左 網絡公審佢知驚先會講事實 你同你男朋友咁撚hup得咁撚垃圾 你同佢地講多無謂啦 炸炸林擺佢地上黎好過啦 你唔係覺得靠你地一己之力handel得到佢地下話 係handel到 roommate果度已經han9del左啦

真係睇撚到都嬲咁撚on9嘅人 忍唔住打長篇大論

你男朋友本來就唔鍾意對兔仔
只係佢roommate女友講話成廳毛
所以搵人過橋叫係送走對兔仔呀
佢對兔仔啲反應係似dgas多啲

吞咗隻兔仔啫係點？
食咗？報驚囉